---
title: "Le colombe erano finite"
date: 2011-04-23
draft: false
toc: false
comments: true
categories: [ ]
tags: [script]
---
Forse per questo Macworld.com ha pubblicato un elenco di app dedicate alla decorazione delle uova di Pasqua.

Tanti auguri a tutti con affetto, di trovare la sorpresa più bella. :-)

